[孝子]老母生日，想食餐好既

想食廣東菜/四川菜，budget 400hkd per person

自己煮，最孝順
跟上網食譜整，味道有5成似已收貨啦
budget仲可以cut一半

mcdonald add big meal

得個400蚊一個 不孝子

咁有咩推介

三希樓